有無人相信每個人既相遇都係整定？

無論你受情傷，帶帽
無論係你中學女神，定係你曾經以為係以後結婚既對象
都好似係一早整定，就算你地係兩個背景完全唔同，天與地既人
都會整定你地要相遇，每個人都要比教識你一d野
然後有一次，你就會遇到真正屬於你既人

唔信

信

咁點先唔算係一早整定？

你地排住隊咁答信同唔信，搞到我好想睇多d人答

我好信，每樣野都係整定，而佢地既出現都係有個目的，會對你將來有咩改變，但係決定權都係係番你自己手上，最後都係自己付責任

我好信！梗係覺得其實人生成條路已經安排好
到適當嘅時機就會做到某啲事/遇到某啲人

我仲等緊我既O1

Exactly一樣諗法

我信
多謝你出現又離開 我真係反思左好多嘢 點樣去愛一個人去珍惜一個人 除左感情上 我都要好好過生活 變成更好嘅人

信，好似冥冥中有注定咁，不論友情同愛情

明明係你的，最後又唔係
明明無可能，都會俾你遇到
機會率只係一個參考，如果有緣無份，機會率幾大都係收皮

岩呀 雖然有時會好唔開心 但其實每個傷害過自己既人 或者愛過自己既人 都教識左自己好多野 但最後係睇番自己，會選擇因為佢而變成一個更好既人，定係比佢搞到自暴自棄

信
前世今生

岩... 所以好多野其實都係緣份.. 有d野你點樣想得到你都唔會得到
有d野你點樣想捉熙你都唔會捉得住.. 但係有d野係你想走你都唔會走得到,整定係屬於你..

所以你咪仲等緊囉

信
每一個人相遇都係緣份
而我同佢既緣份去到邊就唔知
但係我同佢既相遇係會令我體會到新既野

完全同意

所以無需要強求

所以我好多時都係隨緣

信 我呢兩年遇到兩個女仔 都係因為d 唔會expect ge 事而識 同時都係對方身上學到野 所以我而家好多野都會想去試 覺得會因為咁遇到某d 人

岩呀 唔屬於你既野 最後比你捉得住 都一定好快會走 或者你強行要捉住佢 只會令你自己都有唔好既經驗, 我唔係耶撚,但係我想講 個天其實都有預備左真係屬於你既人比你.. 只係你要乖乖地咁等待佢出現 係你比呢個社會玩殘之前

咁樣諗既時侯，其實對以前既前度，錯得好勁既前度，個種恨意都細左，係佢地令你更成熟

你咁講我應該同依個世界冇咩緣份

最後一句
係咪真架...
係咪有人會接受到咁破碎既我..

同依個世界無緣份咪好，依家既世界根本係病態，要搵到屬於自己既路好難，做人開心同睇得開咩係屬於自己既幸福，己經好足夠

係呀，你唔需要去撕開自己既傷口，去求人地接受你既傷痛，你既過去
就算你咁做，或者人地都唔會接受，什至會再踩多你兩腳
但係會有一日，你會遇到一個人，佢會令你，想對佢打開你既過去，會令你信任，會比幸福你，係遇到佢之前，你要堅強忍落去，因為當你自己都唔相信呢個人會出現既時侯，咁佢係你身邊你都唔會相信亦唔會發現到佢 無希望既人，係唔會見到光明真係黎既一日

相信每個人既相遇係整定，最後有冇辦法起埋一齊係緣份。
咁即係冥冥中有d野控制你地既愛情。
咁佢鍾意你，係咪真係佢自己既自由選擇，定係只係被操縱既愛？

呢啲說話哄細路仔就得
幾歲呀 仲咁迷信

中二病

你地啱一半啦
正確解釋係 你地個樣係整定
所以你地遇到咩人depends on your face
Your face Your fate

多多少少都似係我做緊既事
有時覺得一堆病態既人痴埋一齊咪幾幸福, 可以係個籠度入面笑下個籠出面既人

有理由相信呢個post八成人中學未畢業

我反而覺得係細路仔先會唔信，因為有時發生既事，會令你無辦法唔相信命運

Mk

遇到啱就唔好放手

就聽你話..

乖啦，要加油，但係都要帶眼識人，唔好認錯

我信啊

信，不過遇唔遇到最後個位就唔知，因為你都唔知邊個先係最後

肯定係
前世殺孽太深今世好多冤親債主
今世要返來還債

見到你呢個POST都係整定

幾時先遇到個個人

that's me~

no

同男朋友係公園相遇，第一眼見到佢，就知我一定要去識佢

用命運黎呃自己

信，所以嘢嘅發生係由以前好多唔同嘅事導致既結果，由於自己既性格控制你自己既行動，從而做出某一固定結果，所以係整定

信
「每個人的相遇都有意義」
我遇上你 就係命運嘅安排 要我學到某d野

不過以前信真係有命中注定嘅人等緊我
依家就知命運比我遇上咁多人 就係要話我知 我嘅命中註定唔存在

但係性格可以靠自己改變 又何來整定

人要有希望 先會做好準備去迎接將要出現的另一半

Totally aggre🙂講得好岩
我做錯太多決定🤦‍♂️後悔莫及

我有 以前我一直有
一直都相信 只要我準備好 只要我做好自己 一定會有識欣賞我 識珍惜我嘅人出現
結果大個左 就知道自己只係很傻很天真

命運令你成長 令你經歷灰暗 但經歷過之後係成長定睇唔開成世 係自己既決定

可唔可以講多啲點樣識佢

人係群體社會 相遇係基本 你可以係條街識你想識既人 自己控制到 整你老尾定

我覺得所有嘢都已經有預設嘅結果
冥冥中安排好曬
無論你點去選擇都好都會去到預設結果到
有啲嘢唔屬於你嘅 即管你點追求都嘥氣

我嘅成長就係睇開咗
對於一個從小就一路盲目相信愛情嘅人黎講 知道愛情唔屬於自己 等自己唔好再去追求佢 接受孤單 唔通唔係成長咩

不嬲都信
只係唔覺得最後會遇到所謂對的人
亦都唔會祈求去改變
接受咗自己係唔會交到真心朋友、伴侶

由細到大都俾自己嘅過去束縛住
悲哀嘅童年教我第時出到黎要做一個好人
但係出到黎 學校、社會教我其實係要做仆街先有著數

諗嘢悲觀、童年陰影令到我有情緒困擾
曾經有過自殺嘅念頭 但亦都頑強地捱過咗
但始終被沉重嘅過去拖累住自己

直到呢一刻 只係啱啱中學畢業
同屋企人反咗面 俾人逼走
要搵朋友嘅地方交租暫住
被逼要翻工搵錢養活自己
根本連想搵自己想做嘅嘢都無可能

人地成日講話 好運嘅人 就好似玩緊easy mode嘅人生遊戲咁 唔好運嘅人 就玩緊hard mode
以前我都一直以為自己係玩緊人生遊戲
但係後尾我先漸漸發覺 原來自己係玩緊一隻格鬥game
但係無手制㨁 只可以俾人屌住打

好中

沒有人是因為偶然才進入我們的生命。
你明白，沒有任何一片雪花會因為意外落在錯的地方。

整定咩都冇

信
世界咁大 你遇到嘅每個人一定有原因的
但個天只係比個平台你同大家相遇
真正同邊啲人深交嘅決定權其實都係自己到

性格可以靠自己改變？ 天真

三歲定八十呀小朋友

A0既朋友
有冇一刻諗過自己有生之年無得變O1

信，因為你既決定都只因你係一個咁既人。

有無諗過改變都係整定？你唔會無啦啦自己識改變 一定係發生過啲嘢 有所經歷 先會改變

唔信，同失敗主議差唔多

我都覺得每段關係應該會令人成長
但我望住我ex 我唔知佢點樣令到我變得更好

我信餐廳d野食好多都係整定嘅

不如話係無數偶然嘅結果

果時係年三十晚，岩岩踏入初一。
佢咁岩好收工經過公園，我咁岩好想落街散步打千秋。
然後大家對望左一眼，佢向我附近坐低食煙，我行入埋去問可唔可以坐佢格黎，然後個晚傾到凌晨五點

下次下次
下次大概可以

好多老孤婆都信呢套

信 但唔可以話因爲所有野都係整定然後就咩都唔做守株待兔
整定還整定 唔可以其實根本係自己唔去嘗試唔去把握就話個天安排嘅點點點 好多野我覺得仍然係靠自己去爭取去把握返黎

信 但好驚注定一人

以前信
依家更加信

點解我成世人都無遇到一個靚女

我覺得係好似啲溝女遊戲咁
好多野都係你既選擇做就今日結局
你選擇去某個地方 遇上佢
因而遇上佢 然後你選擇認識佢
你選擇搵佢
你選擇拖起人隻手

我信，因為信輪迴
但點做同做啲咩就係自己手中

樣靚，身材好，有錢既人應該特別多緣份。

根本就冇所謂緣份，隨機相遇，夾到大家又願意settle，相反唔夾既咪各行各路。

人有太多幻想，總喜歡覺得好多野都係整定

細個唔覺
越大越覺得整定 好多野唔屬於你 但努力爭取都係冇用 哂時間

仲等跟我既a1

邪教咁款

所有野都係因+緣而生

係好撚信，根本好似戲本咁跟著play

咁冇遇到過算唔算整定嘅一種？

一起身笑左出聲⋯

信
由我小學升中學 同小學成班朋友分開曬 入左間遠好多既 講左兩年一直都話想轉番番去 但係入面慢慢開始識左好多同學同埋女朋
到宜家諗番起 如果唔係我入左黎 我唔會識到呢班人
不過我覺得唔可以叫整定 好多野都係巧合
自己既好多決定 都影響住你人生既色彩

岩呀我就係想講呢個意思.. 好大程度上你遇到既事物係整定 但你遇到既事同你既性格同你做既決定都係有關 無法避免但其實自己係有一定程度掌控權

唔會一直都係咁 無可態。。 我覺得如果係咁，首先要諗下自己會唔會心態上有咩地方係可以改

照樓主咁講 咁我咪好成功 （冇人比教訓我 ）

我覺得每個人個人生 就好似劇本咁 一路順序走落去
宜家打緊呢行字 都係劇本入面一個情節

唔主動爭取有撚用咩 等等等

死我都覺得係
除非係自殺或者自己唔守規則

命運只係為已發生既野加上一個代名詞

遇上了

對大家有好感
會特別想搵對方
好多事都好有緣
但各有穩定伴侶

算係整定？

呢D我更加覺得算係 但好有緣既緣份又未必大到多過你依家既伴侶，反而如果真係咁有緣份 我相信之後你地都會再一齊

緣份同撞鬼一樣

都係冇

直頭覺得所有野都有既定劇本

好深感受

信 好信
大個左發現每一段關係 同朋友 老師 拍拖 家人 同事 其實個個都好錫我，我真係唔知點解麼遇人不淑過，但都過左好耐，反而而家更加警惕自己唔好再蠢同衝動

信 仲要所有野都係整定
你係呢一刻無錯係有選擇權 看似你可以扭轉你既命運
但係事實上你無論點揀都好 都會係原先整定既個一條路到

信前面 唔信最後個句

無以前既過去
亦無今日既你存在

好撚中二病

中曬

好Mk

信 就係因為同exex分開左先識到ex
之後就學識寧缺勿濫

我信呀⋯⋯依個諗法中學個陣都出現了
但未同人講過..
樓主

信
就算係上堂咁啱坐隔離嘅人
我都覺係同佢有緣先會一齊坐一堂

信呢套

信唔信個結果都一樣
利申 信

信呀 所以到宜家都無女

咁係咪咩都唔洗做

即係無論你決定改變定係保持原狀
都係上天嘅安排 整定

整定分手

信 就好似數碼暴龍8個被選中既細路咁 每個人都會教識你唔同既野 慢慢去改變自己

講得好啱

啱嘅

既然你都信 咁你驚乜嘢？

有無聽過：

世間的所有相遇，都是久別重逢…

睇完呢個po即係頹咗

真係整定，諗住同宜家呢個開始，點知就遇番之前冇一齊果個，仲要有心動既感覺

信
有個好耐無見嘅朋友約出黎吹水（之前反咗面）
嗰排心情好 出咗去 咁啱佢地FaceTime 打咗個招呼
之後約食飯 佢又咁啱搵我朋友食飯
一齊食飯佢就好主動
識咗一個月就一齊咗
之後發覺大家都好夾
佢完完全全就係可以照顧到我 接受到我所有唔好嘅野
又教識我好多野
如果佢淨係whatsapp我朋友 又唔會有機會打招呼
如果唔係咁啱佢交更交遲咗 又唔會一齊食到飯
真係整定嘅

咁我呢 23A0 女仔朋友都冇個

有啲人整定會孤獨終老

好信，雖然唔貼題，但好多野應該都係整定，之前有單意外話小巴得返一個位，2人同行既就上唔到，變左另外一個人上，之後就撞車，個一個最後上車既仲死埋

可以改變

咁諗會容易d接受唔係自己問題

呢個post好正面，我啱啱四年分手，臨近考試，又出現抑鬱症狀，自殺不遂，同達哥傾過之後又睇到呢個post，我信真係整定

想喊
所有野都係整定

信到十足

信
同男朋友既識係無理頭

玩具反斗城?

相 但自己要去制造機會

信呀 .. 唔知幾時先遇到

信呀 所以咪仲係單身囉

啱，愈大個，愈會感受到好多野係整定

唔會，會更加覺得係自己問題
因為係自己所以先會遇到依個經歷/命運

與其話整定...
我好信每個人出現都有啲理由
但決定權都係響自己度

世界咁大遇唔到一個人實在太易，兩個人相遇一定係緣份

好多人都盲目咁去等呢個人出現，可能其實個個人一早已經係自己身邊，人同事一樣，錯過左就無架啦，好好珍惜個個會係自己身邊無條件付出，願意明白自己一切既人。

你認為最後既結果係整定既，可能只係欣意接受，命中註定既人可能你錯過左，無人知......

同你最夾或姐最唔夾嘅人都係佔極少數
佔大多數嘅人 就係一半一半
好似概率咁 你搵個十成同你match嘅人嘅機會可能係等於六合彩中頭獎咁少
但係搵個同你有八成夾嘅人就相對易好多 然後如果你又唔介意佢嘅缺點 咁果個你咪會覺得係命中註定
同埋 除左屋企人冇人係永遠屬於自己 當你以為佢係命中註定 可能聽日佢就中左六合彩頭獎 飛起你
所以擴大自己眼界同圈子 識多啲人 咪易啲搵到你想要嘅人

利申 瞓唔著 9up

信
同一個人糾纏咗好多年 就算點努力最後都係分開
喺段關係度學識好多嘢
然後機緣巧合下遇返一個幾年前識但一直無乜交流過嘅人 一拍即合
覺得緣同份真係好奇妙
係你嘅嘢就始終都係你嘅!
只要樂觀啲等時機到同識珍惜就好

信
覺得每個人General 既命運係整定
冇錯你可以話所有野都係自己選擇出黎
左我覺得無論你選擇A,B,C/D
可能選擇唔同既option,你既經歷會有少少唔同
但總體結果都會係一樣

加油呀 人生就係咁 你唔會知係邊有人扶扶你

以前唔信, 因為現任男友, 我信
可以遇到呢個人, 仲要一齊到
算係我人生中一個小奇蹟
感覺就好似…
兜兜轉轉, 原來一早就係你身邊

我信每樣嘢都係整定，但係佢地嘅出現係冇目的
Btw每樣嘢都整定點解決定權響人手上

我信啊 不過我信我條命係有幾慘 美好的事從來唔信

睇完最尾果句，唔信

唔通我毒足20件都係整定